有冇巴打都想學做壞男人

聽講女人鍾意壞男人
最近學緊講粗口
遲d學埋食煙 飲酒
紋埋身
仲唔大把女

壞都要講氣質嘅,不過睇樓主咁都係返去讀好啲書先啦

冇錯 格硬黎只會變甜筒輝

Dabo gor 做乜成日開埋啲膠post

食煙好難

其實女人想搵既係高大靚仔有錢既好男人
但係能力有限所以淨係痴到埋去D壞男人到
唯有自己努力打低其他競爭對手同將個壞男人調教做好男人啦
不過最緊要係條件好

食煙後悔終生

知唔有齊粗口 食煙 飲酒呢三樣多數係咩人？

自己諗都諗到啦